[集思廣益] 打波小腿麻痺雞點消腫？

如上題，巴絲有咩解決方法？

等兩個禮拜 日日拉筋

咪撚做運動